過曬火

扯曬